菲臘親王呢條能樣，死左都要係度阻撚住曬，煩唔煩啲呀？

桌球世錦賽將於周六（17日）在謝菲爾德克魯斯堡劇院展開，世巡賽官網宣布當日賽事將為剛去世的菲臘親王中途暫停，並且默哀一分鐘。

英國白金漢宮公布已菲臘親王周六在溫莎堡的葬禮安排，儀式在下午3點開始，而世錦賽的賽程上，有兩場首輪賽事（2點半開始）屆時會暫停，在場球員，裁判及球迷等會進行一分鐘默哀，當場的四位球員及兩位裁判都會戴上黑色臂章。賽會表示這是世錦賽94年來，首次會中途暫停比賽，並進行默哀儀式，藉此對菲臘親王的最後致敬。

屌你老母好心有啲人死就死啦，係都要全世界關心佢先開心嘅，呢啲陷家剷阻住地球轉，咁大個人仲學人玩情緒勒索，食屎狗

屌你老母連登成班傻閪哭曬喪咁嘔唔嘔心啲？

菲臘親王全名係乜你分分鐘都唔知啦，on99

人都死咗啦
積吓口德啦
#fuck2021
2021真係好恐怖